請大家逆向思維

講定對唔住先，因為呢篇文係假設咗失敗

但我假設依家埋大真係救唔返
真係去到完全無可挽救嘅地步的話

希望入邊嘅人將不自殺聲明同自己所有資料包括全身照sd哂比所有聯絡人

咁樣嘅話十年係坐硬，但係被殺同被打到殘廢嘅機會率係最細，因為你身邊所有人有哂你資料，佢地可以殺你家人殺你親友，但絕對無可能殺囇你電話簿入邊嘅人。

所有人做哂野之後由記者陪同下，手拖手一齊行出去自首，一定要有大量傳媒影住呢個畫面。

記得從古到今，敵人想你做嘅野你唔好去做。
依家班狗擺明想你地全部以死相搏，你地留返條命，
第日都仲有機會推翻，今日死囇就真係渣都無得剩。

同埋我理解大家好想救手足嘅心情，如果你係一個真香港人，你絕對唔會想坐視不理睇住佢地死。

但依家班狗全部重防圍埋大，佢地深明我地係一班一方有難八方支援嘅人，依家呢盤棋再捉落去，除非有同班狗對等嘅武力否則我地唔只失去埋大手足，連出去救人嘅手足都會損兵折將。

雖然大家都唔想承認，但依家香港真係同內戰無分別，
如果大家都想搵到出口，想贏，唔好感情用事，
唔好再吹今次係End Game，勇武係心態唔係人，
有心態嘅人人都可以勇武，咁樣先對得住比人拉同死咗嘅手足。

幫推

我P牌仔推唔郁

幫你推

拉左唔一定要告得入

Push

推

係，今日蒙面法都判違憲，只要人唔死仲有希望，死咗就乜都無。

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

同意，要搵缺口，唔好死攻人地重防區。

我知一定有人話我係狗，我唔係，如果可以我都想我係，起碼揸住支步槍可以射死自己友先。

但係依家講緊係打杖係革命，你一定要搵缺口去攻，唔係不斷以卵擊石。

求幫推

推呀！

求推